Pixel 3 渲染圖曝光：真全面屏、不設瀏海區！

自從 Google 正式發佈 Android P 以來，大家都在期待 Google Pixel 3 何時可以到來。畢竟去年的 Google Pixel 2 在系統和拍照方面讓人眼前一亮，也讓人看到了 Google 在硬件方面的實力。

日前爆料大神 @Evleaks 曾透露 Pixel 3/3 XL 將在秋季推出，機身採用全面屏設計。近日，另一名曝料者 @VenyaGeskin1 貼出了 Pixel 3 的渲染圖。從圖上看來，@Evleaks 的消息是對的，Google Pixel 3 採用了四面等寬邊框的全面屏設計，的確讓人眼前一亮。電源鍵和音量鍵都位於機身右側邊框。

其他方面的信息目前還不得而知，該機的據悉是由來自 HTC 的設計團隊打造，所以不排除最終機身設計風格，或許會帶有 HTC 手機的風格。

至於硬件方面，預計將配備 Snapdragon 845 AIE 處理器、6GB RAM，採用後置雙鏡頭，擁有 HDR 升級演算法，搭載新一代的自研圖像處理器優化成像效果。系統自然會是運行 Google 最新的 Android P (Android 9.0)正式版。

讚好及分享此文：
WhatsAppTelegram

發表意見

閱讀更多文章：

前一篇文章
Astell&Kern 中/低階雙機 SE100、SR15 齊發，「入門」價更吸引！
下一篇文章
小米手環 3 宣傳照、說明書曝光，即將伴隨 小米 8 發佈！
返回頂部
行動

香港有行貨?

關你撚事咩屌你

咪撚戇鳩啦

小年窮

咪撚戇鳩啦

想買姐

香港應該都係無行貨...
但無記錯台灣有

無行貨就收皮
水貨炒到仆街

果堆sensor點擺?

我淨係想知香港有冇行

行貨呢 Google屌你老母

正 千其唔好有notch

9成冇
有冇人知點解nexus之後google就唔理香港

冇行貨姐係冇volte好撚sad

無前鏡？

咁叫真全面屏?

前置鏡頭放邊? 如果個頂偷到咁薄而縮少鏡頭SIZE，咁質素靚極有個譜

如果台灣出機洗唔洗簽埋啲濕鳩plan

暫時諗到大哥大嗰啲電話公司

有冇人可以解答

full screen又要擺咗鏡頭前置雙喇叭
條邊一定好厚

左上放果粒鏡頭 頂盡同依家iphone前置一樣size
放得落個鏡頭條邊最少闊5mm

咪係明明個市N5賣得好好

我都想

可能個mon就係喇叭呢

shut up and take my money!

N 系列平
pixel 個價嚇走一堆人

放大張圖已經睇到上下兩條喇叭

無行貨不了

係

啲senor擺曬落mon底？

行貨呀 屌你

sensor收埋容易反而想知前鏡點擺
唔通好似之前vivo隻彈出式咁

放大圖睇左上就見到鏡頭

好痴線

其實點解要做圓角 u12咁正角唔得嘅

上amazon買都好

好似話冇咁易爆mon

好唔順眼

藝術品

渲染 已射 thx

無行貨幾靚都無用
唔想再變磚

好柒

你刷機？？？

撚有 nexus 死症 自動reboot
水貨無得換

nexus姐， pixel個post都無人話變磚

講個秘密比大家知，其實Pixel一直都有行貨，

Pixel2 靚好多

靚過好多機啦，例如Sony XZ2

點擺都得,pixel 相機SPEC 不嬲唔係最top ,因為佢上部都係靠雲端同機入面專用chip

冇行貨就繼續用apple

pixel3 望落係將pixel2 個moon拉長

睇片太易high到

冇得買行貨算啦

N5用家留名，希望有行貨

防誤觸功能一早有

中國有冇行？

香港市場咁大都唔做
GOOGLE 點解可以咁白癡
到底佢地識唔識做生意 ? 識唔識run business ?
連登仔都叻撚過佢地啦

有冇巴打一人一email 屌柒Google ?

唔想做港豬生意

似vivo apex 右下角放前鏡頭

中國google都用唔到

唔通好似Sony XZ2咁，上下巴咁粗咩

係唔係因為Google assistant唔識廣東話

關我撚事咩 香港都冇行貨

台灣都就有行，關咩事？

其實Google 自己講過 AI 學一個新語言只係二十幾日時間

香港人買咁多iphone得罪google所以唔出行貨

咪係有框

我覺得xz2有少少邊仲靚

又重，上下巴粗，你都話靚 ，咁iPhone 8都幾靚

上下巴粗就唔可以靚？iphone8 係真係靚喎

sensor 係機頂再用ai計番如果對正面效果係點

點戴套?
個套會遮鏡頭?

有冇機捱到出

咁撚樣衰...

似假圖
mon邊有弧位
點放到鏡頭

Pixel 2都無行貨，pixel 3有咩用?

我而家得60%

假架啦,話明渲染圖
Android P呢幾張就機會大啲

$5000即屌

你走先 我幫你頂住班sony

pixel 好多功能都要英文先用到啦 dump完咁多錢落香港幫佢搞維修門市,software,都唔知回唔回到本

一定唔止

Google知班i狗食慣屎 就算加價都會跟風繼續食 唔會轉會 知Pixel喺香港冇market咪唔出囉 慳錢搞外國market好過啦仲好賺

假㗎屌你

拎去換啦
我都係pixel 1得返6x%
換完繼續開心使用中

我去嗰間係旺角樓上鋪，400

Nexus 5 仲有冇得換

咁唔知

6000細機應該差唔多？

2開賣 650usd
2xl開賣 850usd
我預3/3xl賣貴150usd

我估細機都要6千4

1000usd

啲Sony打手話成條街啲人都用Sony，都唔知係唔係我眼殘

N7都係 成個市場都買N7

弱智都識上連登

真係冇見過有人話成街sony
應該真係你眼殘

個前鏡頭喺邊？
係咪好似有啲概念機咁喺機身伸出嚟

其實你認真啲睇係會見到有前鏡同雙喇叭

我覺得唔好睇……

渲染圖都好討論

9成真 pixel2嗰陣都係同一方式流出

上下 vs 左右個邊都唔同闊度

呢個假全屏黎wo

條邊咁厚都叫全屏

冇人屌部機好柒核突?

Pixel 系列變到好貴, android 一線機.

咁興奮做咩，知唔知咩叫“渲染圖”

無行係台灣買至少易d

邊間呀清
係咪睇住佢換

叫澳信，係睇住換啊

呢個樣 我買

fake la
前鏡冇可能咁樣放，你塊2.5D玻璃會bend曬個image，點影

根本無真全面屏，